# Tugas Akhir Adminjar

planning: 1.saya sudah mempunyai VPS dengan OS DEBIAN 7 2.saya akan menginstall DNS dan Web server 3.dengan ip 103.27.206.30 dan Domain www.http://wwwukmbolaid-to.cloud.revoluz.io

report: 1.Dns sudah berjalan menggunakan bind 2.webserver sudah berjalan menggunakan apache

Vps: 1.ssh: wwwukmbolaid-to.cloud.revoluz.io
2.port 50160